聖誕(好人)卡，你今年準備做好人未。。。

有冇人係聖誕節收過好人卡

收開壞人卡

I'm ready I'm ready

所有馬匹準備妥當